---
title: Blog nr.20
date: 2017-10-21
categories: ["Design Challenge 1"]
---

Ik heb de pionnen voor het spel ontworpen en uitgetekend in Sketch. Zo dat ze een uitslag zijn van een vierkant die je uit kan knippen en kan vouwen en lijmen tot de vierkante pionnen.